一人一個鷄年大願望: 我先, 高登早執早著

再加 牙JOE 早日番鄉下

支爆！

天

嬴咗高登 輸咗個願望 值得咩

許呢d咁黑心既願因住個大係收你先呀

滅

高登早執早著

你因住收尾個幾年好個啦

我冇做過d咩壞事喎

做生意梗係有賺有蝕
對於無良既商人 我地想佢收檔有幾黑心?

689成日都咁講

高

( Show Blocked User - 十卜Ching )

年三十都要 block 啲傻閪

高登早執早著

佢還佢我還我

呢句又似

我信有報應嫁
前世肯定做錯事先會淪落到現實冇存在感冇朋友要係連登開膠post引人注意

支爆 港獨(不論係正式立國定成功脫離中國控制而取得實際獨立都得)

盛